[短文]飲左幾杯淡酒，未訓入黎聽我講幾句關於香港

我覺得香港呢個地方真係好神奇
小小漁村孕育全球最高智商既人
以前同英美齊名紐倫港
依家只係大灣區發展城市之一
未來當然係支那其中一個省
但代唔代表我地能力真係廢左好多？
其實唔係，如果我地年度回顧返
白衫轉黑衫，衝立會，正式醒覺法律係無用鄉黑繼續，私了，老豆搵仔
例行公事既遊行變擂射革命，星火基金，大三罷，黃色經濟圈（仲要唔係食人血饅頭抽水上位）
我地不斷進化緊，流水無大台，各自做相信既事
雖則連登已經係俾打手玩到爛左
但我確信香港係一個民族
由六月開始，唔知點解突然間熱心助人，真係會扶啊婆過馬路果隻，非吹水
或者我發現左自己有種國民身份認同
我都希望藉此燃點埋睇緊既你地
呢個post咁夜出我自己唔會推架啦
如果你地見到有相同感覺，可以推俾其他人睇
1.1見

歡迎Too long dont read，我返去溫書了
兄弟爬山

講多句，反正隔左一排事情冷卻左
如果你同我有一樣感覺，你唔會忍心去係咁屌理大手足唔走玩陣地
至少佢地守大學都係我有份造成
過份鼓吹大學要塞有幾重要
仲要當時中大果邊打緊
理工手足至少可以集中返資源隨時下一步
我見到理工手足俾眾連登仔屌
睇到我好唔開心其實
溫書先，大家早啲訓

咩都屌個班無論咩行動只會拎住負面結果黎係咁鞭，咩都送頭啊預約拘捕啊，全部講到自己先知咁，係屋企做鍵戰最安全

不理也罷

只係覺得，如果我係入面手足會有幾痛心
香港人差唔多個個都唔中意污糟
但勇武手足同最後FA肯係生蛆蟲can生活，行水渠走
出到黎見到你地咁樣怒屌
你問下我聽到會唔會喊
我喊撚到仆街啊屌你

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖
*全民black bloc

中環pepe專門店=人血饅頭

鼠鼠好可愛

幫推